筆直6000左右 想砌部打機

CPU:Amd 1600
顯卡:Gtx1060
Ssd:?
Hdd:?
底板:?
Ram:?

平時用黎打lol GTA Fifa 食雞
睇下戲。做下功課咁
想各位師兄幫下手

點解呢排好似咁多人開post求list

好多人用緊Ivy Bridge開始頂唔順要換機,前幾日係垃圾房門口拾左部冇壞但冇Hard Disk既I5 3450機

其實ivy i5 同7代i3差唔遠wo
仲可以玩下wo

同呢期Amd 1600應該差好遠?
我見好多人推呢粒野